Gary White 加盟升班馬東京綠茵!

東京綠茵來季繼續係j2喎

升唔到班